@Comment А вот так оформляется библиография при помощи BibTeX.

@Misc{Konspect
  title = {Конспект лекций по курсу},
}

@Misc{Stolbik, 
  author =       {Г.В. Столбик},
  title =        {Расчет и проектирование деталей машин},
  publisher =    {М. Высшая школа},
  year =         {1978},
  language =     "russian"
}

@Misc{Spicin, 
  author =       {А.Н. Спицин},
  title =        {Таблицы из каталога "Подшипники качения"},
  publisher =    {Пособие кафедры 906},
  language =     "russian"
}

@Misc{Dzhamai,
  author =       {В.В. Джамай, Л.И. Кордикова},
  title =        {Проектирование и расчет валов авиационных механизмов},
  publisher =    {М. Изд. МАИ},
  year =         {1986},
  language =     "russian"
}